咩叫強制檢疫？記者們請問同隔離有咩分別？

語言藝術

幫你探下熱，然後叫你家居隔離掛。仲要查到即刻送你去醫wo

強制隔離檢疫
強制隔離檢疫
強制檢疫
用字用中共字眼